有冇人會主人屙屎個樣

真係好可愛

主人：死變態

佢地個樣好認真好嚴肅

又真係未影過

我係

N1好似轉左大陸廠做
粉塵多左 同埋易變沙

用緊隻韓國牌子 不過用左兩個禮拜個底都係變左沙

好陶醉

留名跟蹤

好正